點解讀書成績同溝女成績永遠都成反比?

讀書叻果批
講緊係6A以上或者45個5**果d
好多到而家都仲係單身毒下毒下
雖然佢地係專業人士搵好多
但就係冇女埋身

最唔讀書果批
以前日日比訓導照肺
大學又入唔到
反而放學後勁多課外活動
好多囡囡埋身周身唔得閒
撈邊範已經唔重要

唔好打飛機啦 大把人讀得書又溝到女

係因為佢哋太過聽話

d囡就係中意d仔唔跟規則，制做驚喜

呢個世界永遠都係渣男溝得最多女

但樓豬讀書讀唔成又溝唔到女

男人唔壞女人唔愛

好多時候，撈得好嗰班人揀女要求都好高，讀醫/讀law嘅高材生根本唔會睇得上中學畢業就做嘢嗰班女
唔係讀三大都唔旨意入到屋企門口

樓主你見識少咋

望下娛樂圈
通常食女無數都係d
撈唔掂既2打6

呢個世界都幾公平

啲毒撚永遠將失敗嘅責任放喺人地度

責任全在.....X方

訓醒未呀
你睇下d人讀law mbbs易溝女d定讀science易d

乜嘢渣男
一係就賤男 一係就仆街

改正:賤男

a = Ass
b = Book
c = 私人時間 （fix)

所以，a 越多 b 越少，a 越少 b 越多

因為佢地溝女既起點早過讀書人

推

你見識少
同d話人高分低能既阿叔一樣，未見過真正叻既人
真正高分（eg first hon, 名牌大學）既人通常都好撚優秀

而廢物中坑就以為係屋邨band2中學考前20既就叫高分

真 除咗班富豪可以娶啲波大冇腦嘅嚟改良啲仔女個樣

正常班高級中產都會想搵個叻嘅女人 一齊提高社會地位 同埋識教仔女

揀mk妹只會張自己嘅人工分一半 冇滴墨水帶出嚟見fd又失禮 自己讀唔成書對仔女都唔慌有要求又唔識教

巴打肯定好後生，一係你口中所謂嘅女都係啲mk妹妹仔，你日頭去中環行一轉，啲黑絲姐姐就係讀書叻嘅人識嘅女

我個ex之前想搵返我，佢話佢中3就出去做嘢，本來我都無話咩特別在意學歷
我話我讀acct，個ex無啦啦屌鳩我「你地呃人地買倫敦金有冇良心」我當場呆撚咗
跟住我用張揸住相機嘅相做icon扮文青，佢又笑我係沙龍友屌你，我成個ig都係風景相，沙你個頭